display 卡風扇唔轉

如題，display card 風扇唔轉，cpu同其他風扇都有轉

打打下機藍mon左兩次，又hand機停畫面左兩次，會唔會咁樣所以先搞到display card風扇唔轉。

係因為壞display card定其他野？

HWINFO睇吓幾度

但係岩岩仲好好地，跟住無啦啦就唔轉啦，吸過塵都冇用

咁用邊張好?budget 3000蚊到

個mon乜野都冇顯示，睇唔到

Display可以換風扇 好平

聽日拎去比人check算

仲有個問題係，打機個陣個畫面會無啦啦停一停，疾一疾咁

100上門收, 留tg

1070ti

點睇

0dB 技術
全然寂靜的遊戲體驗
創新 0dB 技術可在 GPU 溫度維持在設定值以下時*，完全停止風扇，讓玩家在毫無噪音的情況下暢玩熱門遊戲。
*Cerberus GeForce® GTX 1070 Ti 為 55°C

完全停止風扇

但係我個mon而家冇畫面喎

本身用緊display port，但試過hdmi都唔得

而家畫面都冇。。。。點焗佢

其實冇畫面既話會唔會係其他野壞

個mon壞

買左唔係好耐，有開燈個d既